今晚希望美股靠穩，升返幾百點都好！！

最後逃身門

已經輸左身家了

走呀

今晚大爆升ok？